好奇一問 dse phy操al啲書有冇幫助

有, 不過浪費好多時間咁解

做下Al卷in-syl嘅題目就夠